{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044218",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=10837&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "현대아이파크콘도"
    },
    "text": "元岩貯水池とゴルフ場に近い位置にある休息コンドミニアムです。 快適で実用的な様々な客室と最高水質の天然岩盤水を誇っています。 宿の周辺には束草ICまで車で3分、元岩貯水池まで車で3分、束草海水浴場まで車で20分の距離です。 客室タイプは予約状況によってフロントで割り当てられますので、事前指定はできません。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 無料Wi-Fiと全室禁煙、ペット同伴は不可能で駐車は可能で無料です。 予約センターは02-558-4373で、フロントは033-634-0000です。 付帯施設としては温泉サウナ、ビブリスコーヒー、BBQ House、GS25コンビニ、カラオケ、プレイゾーン、屋外プール、レストラン・モランなどがあります。 朝食はレストランのモランで楽しむことができ、現地で決済します。 客室内では簡単な調理が可能で、肉類、魚などの臭いを誘発する食べ物の調理は禁止されます。 最大人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 上記の情報はホテルの事情により変更される場合があり、その画像は実際と異なる場合があります。 チェックインの際、割り当てまたはベッドタイプ未記載の商品は、特定の客室とベッドタイプを選択できず、客室価格は税金とサービス料が含まれた金額です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "この宿の周辺には元岩貯水池と束草海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "宿の客室タイプは予約時に指定できますか？",
            "answer": "客室タイプは予約状況によってフロントで割り当てられますので、事前指定はできません。"
        },
        {
            "question": "宿の付帯施設には何がありますか？",
            "answer": "付帯施設としては温泉サウナ、ビブリスコーヒー、BBQ House、GS25コンビニ、カラオケ、プレイゾーン、屋外プール、レストラン・モランなどがあります。"
        },
        {
            "question": "宿の朝食はどこで楽しむことができますか？",
            "answer": "朝食はレストランのモランで楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "宿の客室内での調理は可能ですか？",
            "answer": "宿の客室内では簡単な調理が可能ですが、肉類や魚などの臭いを誘発する食べ物の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "宿には駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、宿には駐車場があります。駐車は可能で無料です。"
        },
        {
            "question": "宿ではペットを連れて泊まることはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴は不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで宿を利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "予約センターの連絡先は何ですか？",
            "answer": "予約センターの連絡先は02-558-4373です。"
        },
        {
            "question": "フロントの連絡先は何ですか？",
            "answer": "フロントの連絡先は033-634-0000です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 420,
        "QA": 421
    }
}